愛港愛港藍絲們最識做呢樣野

愛國愛港的藍絲們
除了fb share和留言, 還有做過什麼去協助政府止暴制亂呢?

罷食黃店壯大藍色經濟圈?
參加撐警集會遊行?
會打國際線叫別國不要立制裁法?
識化學分析去現場拿催淚彈, 水炮車顏色水樣本作化驗證明入面成份是跟政府高官說法一致?
聘請被結業的藍店員工?
製作文宣抹黑黑衣暴徒以正視聽?
眾籌捐錢全球登報?
眾籌物資給警察,例如飯盒, 慰勞宴?
......

黃營做過咩, 藍營應該可以跟住做🙂🙂
要......, 不了🙊

推